立即回應五大訴求 否則全面升級武力

呢兩個幾月 遊行行過 立法會衝過 路塞過 不合作運動做過 全球登報都做埋

港共政府依然唔肯跪低

我地好耐都冇set過deadline

聽朝開始 我地比一星期政府作出回應 呢個係最後嘅機會

都係Hea鳩我地和理勇嘅話

我地就全面武力升級

大家點睇？

同意: 正皮
反對: 負皮

唔好淨係留正/負皮 留低幾句傾下可行性吖

今日一定唔至170萬人！三百萬都嚟！我真係好撚自豪！我係香港人！

自推！

認真討論！

唔回應就機場見！

地鐵車長送左個靚助攻俾我地！

和理非> 唔回應 >勇武升級

推

睇埋Pelosi 9月9日人權及民主法案結果再決定

今日大家都攰 但823上街之前要好好傾下！

推爆佢

會唔會太遲？

笙巴好波

升級一定要係武力升級，用武力拘捕警察、黑社會、公安等，唔可以停留喺圍吓警署就算嘅地步

就睇和理非係咪真心支持勇武唔係大台

和理勇bb入黎傾下偈好嗎

的確需要死線 但一星期一會唔會太長 唔需要俾時間政府考慮 另外冇大台 點去定做啲咩都明確少少 升級到點呢？ 可以討論下拎共識

死線呢

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Agger

級唔可以亂升，升親級就有送頭兄弟受傷既成本，無哂勇武既，就即時game over 永無還擊之力。

9月前，始乎只合適如果對家出狠招，先武力升級還拖。否則一路同佢玩和理非同快閃算，直到有結果。

我建議9月2日 罷課&重演8.5罷工 七區行動
可以等埋831和理非集會, 前線可以有足夠休息
而且9月9日人權民主法案亦會極大機會通過

同意巴打見解 我就係想大家諗下武裝上可以點樣全面升級

雖然實際上香港幾乎冇可能買到

但要有個共識就係要煲大佢

開始有人講和理非就夠

大家諗下

文宣組做嘢

都同意可以loop和理非+快閃
但我驚去到月尾已經冇人出
要衝擊下大家嘅思維
一齊入黎brainstorm!!!

唔好俾佢沉
我要大家激情對話

文宣都有出黎行架

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

唔可以俾政府冷處理！！！！

但今日落雨手太濕淨係行冇推po hehe

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

手足我一定會盡力推撚爆俾外國人見到！

9月2 /7/8/9 都係唔錯既時間點

Trevor等你喺機場走幾轉貨嚟

我本來都好想同意，但擔心升唔到幾多次，一來就嚟9月開學，和理非有心都未必長期維持到50萬底盤。第二，武力升級有難度，升極都好難硬碰成功，和理非又會擔心大家受傷（到時又互屌），加上又要顧及國際戰線，多咗好多顧慮。

我會覺得呢個loop已經接近樽頸位，好似有種「已經試過哂」嘅感覺，反而罷買等經濟手段會有新鮮感，又方便大家隨時參與。

多謝！！

btw支持拍蠔哥！！(真係講緊CCTVB嗰個)

2/9 全民三罷

8/9 禮拜日 趁人權民主法案通過前推上國際頭條

呢刻既香港人，我好有信心
命運共同體
新疆v2.0 or 民主自由富強
唔會選前者吧baby

快啲入拍蠔ig支持佢

我主張和理非建立武力升級嘅法律依據
法例第221章101、101A條嘅公民逮捕權，明明可以將自衛武力正當化，啲和理非唔知真唔知定有心唔做

so far仲有好多人仲能夠置世事外

可能要出罷市呢啲經濟手段嘗試影響到果班人

好似樓上巴打咁講 罷市對香港人黎講可以加返啲新鮮感

講真個個禮拜咁出好多人會厭

要衝擊下大家嘅新春袋

可唔可以搞個超合作運動叫政府回應deadline
email： tellme@1823.gov.hk

索帶綁起用鎅刀鎅人個廢老係好例子

101 拘捕令！

呢啲一定要

同時策劃3罷

本來真係冇關注佢

之後follow 曬佢同佢隻卡通貓啲ig
但佢而家都唔敢po野了

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

P牌手動正評

大家共識係咪 2/9三罷？

同埋要支持港鐵車長聽日罷駛

［突發］港鐵明日（19號）罷工

個人唔太覺「置身事外」，除非藍色

罷市難度好高，尤其香港失業率低薪金水平算高，唔建議

保持流水抗爭就得

禮拜一罷幫襯餐飲全民帶飯日？
如此類推點睇

快啲同拍蠔展開激情討論

唔好俾佢沉

死線後升級

要噏住221-101（5）同221-101A（1），然後直接押疑犯去法院等天光，無需將疑犯交畀警方

和理非->SET 死線->升級

政府唔回應就勇武同和理非一齊升級

就算升級，都真係唔好武力....

一黎黑警武力上唔會驚你，依家佢地做野唔會再有任何顧忌

二黎唔想有更多手足俾人拉/打

更多示合作運動有無得諗

死線由今日起幾多日？有巴打話7日有啲長

let’s say 過左死線

繼續和理非->快閃？

Deadline -> ??? 等埋民主人權法案再決定

有咩想要搵我助手

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

AGGER

文宣都要升級
#boycottchina
推到支爆

誠邀大家傾下可行性

武力上升級左都唔建議前線主動出擊

但而家大家都要有行動升級嘅覺悟

#disinvestment

同意，借推

831前必須要set死線逼政府回應

殺人政權 一拖再拖
五大訴求 刻不容緩

同意，唔Set Deadline升級既話，百萬人遊行幾多十次都係冇乜意思

即係衝入警署?

冇錯！！大家要有set deadline 同行動升級嘅覺悟

推到民間記者會拎出嚟討論

民間記者會

呢個會害死巴打

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

我主張預約拘捕休班警

1. 由和理非搜證
2. 成民民間裁判所審某個警員犯咗咩法例
3. 預約上門押佢去法庭

每步要升級都好難，但有方向係咁，又有**袋等捷徑

衝宿舍有用過警署，預約拘捕休班警

啱 各有各做 車長有佢地嘅訴求

巴打提議唔錯

需要data base!!!!

畀多啲時間港共政府唔好咁快搞串和理非嘅party

民間法庭呢一步要煲大佢

比七日佢？

港共政府反應真係冇咁快㗎， 但係如果我哋能夠做到能收能放 先至係佢哋認為最恐怖嘅一面。

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

政府都好撚驚大陸多左咁多理性網民

證明輸出革命同強調沒有港獨嘅方向有效

繼續！

讀書做嘢都好撚明Set deadline嘅重要性係咪？

希望咁多位手足繼續留低高質replies
小弟要瞓喇
要推到上民間記者會AGENDA

set deadline 9月30日前

佢夠薑就10.1回應

不過屌俾7日佢又玩官腔就真係全面升級！預約拘捕黑警！遍地開花！

港獨只係畀咗個名義佢哋出師， 輸出革命即係等於共產黨輸出人民幣一樣挑戰美金地位， 係令到對方最忌嘅一招。

仲有機場

1. 成立民間裁判所，直至警隊解散時一同解散，重組為獨立檢控警察機關
2. 成立衛民隊，直至警隊解散時一同解散，重組為新警隊、民團兩隊澸安隊伍

其實有冇真正支持勇武嘅和理非？P牌上連登咁耐，好似得我一個想組隊做嘢

Point 1實行先 法律係我哋最大嘅武器 而且有法律界出手認受性都高啲

至於Point2 始終都有裝備好大variance嘅問題

手足幫幫手推埋其他巴打提倡set deadline嘅po

推俾聽朝瞓醒嘅手足睇

有point1，搶警棍不是襲警

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

冇錯，勇武都要內部調整一下

但和理非可摸以都調整一下，啲散水鬼快啲走，真係做嘢支援勇武嗰啲蒲下頭

已推，可惜P牌推空氣

This

手足有心推到上民間記者會agenda!!!!!

咦係喎我無視咗可以透過民間記者會拎正當性

1. 每個地方都需要大量旗手
2. 升級保護皮膚嘅裝備 我哋對黑警將來嘅化學武器仲係未知 而家黑警唔出tg可能係used up 已經可以用新化武
3. 俾現場手足判斷去留都好重要 唔好重蹈2014嘅覆轍 重申 我哋冇大台

屌聽日返845 但都要推到上熱門

包圍高官屋企

講真
個人認為死線作用唔大
講真之前一早set過
全世界都一早已經覺得我哋出師有名
Set得多反而冇用
搞到好似狼來了咁

慢慢向後退企散啲 呢啲signal可以用喺和理非回合 今日cwb sogo逼到仆街 但好多人都唔識行海皮入維園 現場資訊好唔流通 白白浪費塞滿維園再流水遊行嘅機會同效率 可以改善

但如果過deadline都唔回應我哋先有行動升級嘅契機

個問題係好難再升級
除非個升級係去到衝立會/政總/禮賓/甚至中聯辦嘅程度（我覺得呢啲要留返10.1等支共大日子搞串佢party）
現階段keep住地區遊行/快閃/圍狗屋逼狗放tg keep住個溫度先
重點係唔可以降溫
起碼頂到10.1

都同意！再前少少仲有人權民主法案

屌唔係喎係黑警搞到條路塞到仆街

deadline